感謝勇武派守護市民、守護香港！

睇完太子站無差別攻擊市民，睇住勇武派努力咁保護市民、女人，我覺得你地真係好偉大！你值得更多人既尊重。今日，多謝你既付出！

和理非上

感謝手足

試下找不同？

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

感謝手足